sony電視用android app 個menu制點禁？

Remote上面得 return 同 enter
如果想禁menu 可以點禁？
（對應返小米盒子remote 上面個menu制)
Thankssss